呢兩句翻譯真係好屈機...

推

邊度黎
痴撚線

屈你老母

推埋呢次

微辣式字幕

巴打識貨

加多張

冇得輸

真係好中

好女朋友feel

我覺得還可以

痴撚線

咩劇/節目？

微辣不嬲都鳩改字幕架啦 好新奇？

睇微辣一定係睇字幕

.....

手法低汁

J me

chi lun sin

好新奇？

笑到我

微辣？垃圾支那澳門人

我第一眼睇到都笑到痴左線

微辣

辣就辣 唔辣就唔辣
咩叫微辣

Rachel好正

盲反到你咁既款真係唔知講你咩好

最後個幅

賣假鞋

無睇過

嘈！

假鞋雞wing

呢個仲屆機啦

Cum

on撚9

問題

所以咪話on 9

等睇d傻閪點兜

查下字典先出黎柒啦懵撚

你又點兜呀傻閪

三哥小辣

睇字幕緊係睇不滅墨水

留名

你睇下上面我發乜言先啦話我on9

係咪想玩野.言外之意係咪想講:

1.男人講真話,豬乸會上樹.

2. 完成我三個願,我先肯收你做兵

3. 咁多人想屌我,你條7大啲咩?

of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the of the

嘩屌你唔講真係唔撚知

垃圾狗辣

連燈仔仲睇緊班假鞋佬

勁

垃圾grammar 撚又串人英文
咁撚勁寫個岩既版本出黎啦
真心想學野

咪笑我啦,我都係想心解答姐.

哇 冇睇過好撚型呀

笑死

睇就睇啦, 懶係醒咁真係ON99

想問句翻譯點樣好屈機？

抄9bomba將中轉英成班濕鳩就覺得有創意 啲垃圾片既題材仲要多數都係抄外國 微辣殺

打手

噉都有得話抄唔抄㗎咩

人地玩左成年都有

唔通係大神翻譯 ?

第三頁先有

原來係bomba,我都記得一早睇過呢d字幕，但唔記得出自邊度

屌你笑到停唔到

打手想點 又幫垃圾fb page做宣傳

原來又抄野又賣假鞋

鄉下仔

兜啦 你仲唔兜 兜左架啦?
柒左就潛啦 仲獻世咩

嘩屌，原本雙語字幕都有另一番風味

睇下上文下理啦傻閪，唔係識查字典就係啱既一方架
用下你僅有既智慧啦

not fun lor

好笑

呵呵

哈哈

嘻嘻

哈囉

笑到停唔到口

笑到標尿

笑死人咩

笑死人冇命賠

深夜10連

1

2

3